{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/JUUN-J/GM0023062167772/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "더블 웨이스티드 슬릿 스커트 - 블랙"
    },
    "text": "\"JUUN.JブランドのFW23 / JW3727W005スカートは独特なダブルウエストデザインが特徴です。 このスカートはすっきりとしたHラインシルエットと女性らしいシルエットを生かすために裏面にスリットのディテールがあります。 こちらの商品はJW3711W005ジャケットと一緒にセットアップで着用できます。 表地は綿52%、ポリエステル47%、ポリウレタン1%で製作されており、裏地はポリエステル100%です。 この製品はドライクリーニング専門店で洗濯する必要があります。 薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯し、洗濯の際はボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水濡れや汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めの洗濯が必要です。 裏地は低温で布を覆い、アイロンをかける必要があります。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートの特徴は何ですか？",
            "answer": "このスカートの特徴は独特なダブルウエストデザインとすっきりとしたHラインシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このスカートにはどんなディテールがありますか？",
            "answer": "このスカートには裏面にスリットのディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのようなシルエットを生かすために製作されていますか？",
            "answer": "このスカートは女性らしいシルエットを生かすために製作されています。"
        },
        {
            "question": "このスカートは他のアイテムとセットアップで着用できますか？",
            "answer": "はい、このスカートはJW3711W005ジャケットと一緒にセットアップで着用できます。"
        },
        {
            "question": "このスカートの素材は何ですか？",
            "answer": "このスカートの表地は綿52%、ポリエステル47%、ポリウレタン1%で製作されており、裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このスカートはドライクリーニング専門店で洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "薄い色のスカートの洗濯の際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "薄い色のスカートはきれいな溶剤で洗濯し、洗濯の際はボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートの色移りや変色、脱色を防ぐためにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "水濡れや汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めの洗濯が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの裏地のアイロン掛け方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆い、アイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートの摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 473
    }
}